我唔撚係歧視有SP嘅人

但好心有男/女朋友 就咪撚再搵SP啦

真係唔知乜鳩心態

最後又係毒撚賣單

各取所需 有男朋友/女朋友一定食得飽？

有SP根本係肉體出軌
食唔飽嘅都可以打飛機/捽碟
如果性生活咁唔美滿而又好介意嘅
就分手唔好一齊
唔好將拍拖重有SP呢樣嘢合理化

佢有sp我有sp有乜問題

Agger

飽你老母咩
拍拖靜係為飽 咁你直接同SP 拍啦
日屌夜屌啦

唔好出來搞鳩啲無辜嘅人

就係拍拖唔係為飽先有為飽而有即0既sp

你怕戴綠帽可以唔拍拖，
你驚老婆勾佬可以唔結婚，
你唔行第一步點會有第二步？
你有得揀架喎。

下？ 咁都可以歪曲個道理？

唯有祝你另一半出會軌啦咁

佢哋又會話咩唔介意 自己都有etc嘅籍口
樓主做咩無啦啦咁有感而發

因為而家越興sp
有另一半嘅話根本成件事錯撚曬